［IQ題］ 美國隊長拎左雷神個鎚，個鎚叫咩名

一頁內估中者獎你屌連加屎忽

美國雷鎚

錯 再估

鋼鐵隊長

溝埋一齊做瀨尿牛丸啦笨

( Show Blocked User - 蕉皮 )完全封鎖

出下IQ題 鎖乜柒ar

On9

個鎚咪叫返本來個名

拎人野 舊野會改名

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為美隊拎唔起雷神個鎚，啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

岩岩估到，比你答左先
屌！

錯 算啦我開估
答案係：Elaine ，因為鬼死咁易拎

1/10

好老尷啊屌

Show Blocked User - 蕉皮

你老母同你一齊比狗屌

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為美國隊長拎左雷神個鎚係癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

屌 原來已經開左估

答案係 易拎

垃圾

推推推

即係拎左?